誠實豆沙包？內地逾1700醫護人員確診感染新型肺炎 6人死亡

唔好concern個數字先 竟然肯認有醫護死

內地逾1700醫護人員確診感染新型肺炎 6人死亡

冇得唔認